有咩方法可以攬炒公務員？

呢堆垃圾唔駛做野都咁高人工，必須清算

無可能攬到

都有政府工係開足咁多日工 仲要企係疫症最前線

Eg? 警察牙？

你講緊班狗？

如果低層公務員比你哋搞到失業
應該會企哂藍屍鄉黑嗰邊

咁即係個班垃圾公墓園本身都係藍屍
的確，公墓員絕大部分都係唯利是途嘅藍屍

繼續割囉，睇下淨返幾多黃撐你地

罷工都唔敢

公務員無資格話自己黃

你罷咗未？

本人失業

無做野？一竹篙？

失業叫人罷工係大聲d嘅

唔係 佢地罷完工仲要一邊俾人秋後算賬 另一邊就俾乜都冇做過純粹係度食花生嘅連登仔耻笑

UNDER 醫管局唔計公務員

又想引人周圍辣火頭 CLS

冇撚用既串人扯唔起

請善用起底功能

幾時去清算埋新界班牛屎佬

呢堆垃圾唔駛做野都世世代代有屋有地仲每年有幾十萬拎，必須清算

原來全職5毛
block

都話失業無收入點五毛

成堆人想維持現狀，同收成期一樣

屌你老母，又話公務員係手足